又係幫武漢肺炎改名既時間

以後就張班差佬叫 武漢肺炎 啦